港父(港父哥)呢條友真係痴撚線，算唔算係波台長氣之王

猁請入

#580差唔多開始接管個post嘈左十幾頁

有班阿迷認自己係藍絲咪算羅，洗咩作咁多藉口呃自己

次次嘈親嘅post都300個cm起跳，屈撚到

佢自己推咗100個啦

條撚樣平時講到自己返工好大壓力原來勁撚得閒

唔講艾莉絲?

佢一直死雞撐飯蓋 粒水狗一隻

佢日日係屋企半裸睇電視

佢同人嘈都係講足球，討論幾頁都正常，父狗哥係九唔搭八都屌到1001

家陣天氣轉涼 好擔心佢

借件牛仔褸俾佢

你幾偏頗

佢同f羊勁d 佢地凌晨4-5點先開波去到朝早7-8點
我正常都訓左教

2個似係到談心多d

我辛苦個陣唔話比大家知姐
要表現出堅強既一面比大家睇 比正能量大家

屌你咩

聽講父哥好撚大隻

唔好推

拉

你做地盤安全主任，成日掛住上連登微博害死地盤佬

我影足相

你冇叫人攬安全帶，班叔叔跌到斷手斷腳冇上新聞

我hea咗半日工先嘈得4頁

港父打字勁能快

叔父大戰果幾日
打嘅字數應該多過我幾年加埋

但無用個個腦諗野

好多copy

父唔反了

唔會細心睇啦

一個叔一個父，加埋成70歲都咁on9

佢用晒啦

垃圾係咁

算

樓主成日含港父條傻西

我跟你反ok？你做大我做細

佢份人小氣記仇

liy狗收皮啦 你咸家產都未開到我年啊傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪
屌你老母卜埋場
比人笑都好過比你打到變豬頭啦傻閪
突然約隻抽都知你兩手準備 日操夜操想搵我做沙包 你都戇撚鳩
正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪
150%肯撚定liy狗有練開武嘅
咁突然搵我隻抽 你當我傻？屌你老味
比你笑我笠水 你叻囉
雖然笠水啫 你當我傻架？叫個跑開步從來唔打拳出黎比你打鑊金 你老母生撚左你個腦未 屌你老母

笠父

点睇賓唔敢應